［突發］林鄭連同眾賣港人士10/1上京名單

吾知會不會有愛國愛黨人士去機場和理飛或者接機呢？

多謝提供制裁名單

如果出現空難就好了！

可以send enaill 了

幫我地整埋制裁名單咁好